(冇圖) 今日識左個女仔

佢叫Nicole

相知再講

臭西

唔相知

冇人想知 再講樓豬死全家

求下你千期唔好講出黎

笑容甜美

好想知多啲
求分享

識親Nicole都好玩得好講得笑

Ching

你對佢有意思？

講左死全家

鄰家女孩的感覺

今日路經琴行，佢聽到有人彈ukulele，就9沖入去。佢拎左ukulele親手教我彈瑪利有隻小綿羊，一邊伴唱，一邊數拍子

想知 唔講長命百歲 百病纏身

識樂器真係會加分
而我自己牧童笛都過唔到一級